由一個月前食十小辣都覺得辣

到今日食完一碗中辣都面不改容，好有成功感

證明你d味蕾收晒皮

樓主食得辣好叻仔

on9仔

係，所以我唔打算再挑戰落去，依家味覺仲ok

用你對眼睇呢個世界好可悲

中辣都好意思攞出嚟講?
利申 大辣都面不改容

大辣都好意思攞出嚟講?
利申 特辣都面不改容